[假如你是記者] 你會問譚惠珠咩問題？

傳媒係有責任報導俾公眾知情喎，委員你同唔同意呀？

心裡面個句：屌你老母咩臭西

認真post無人理

譚惠珠個樣真係閪到爆

相由心生 咩人生咩樣

問佢做咩唔學葉劉、林鄭，跟夫姓

問佢幾時死

畀你講咗

你幾時死

問得好喎！

問痰胃豬借5百萬移民

明明就係心由相生 所以先咁黑心

問：做咁多陰則野怕唔怕收尾兩年？

聽講譚惠珠曾經為香港人爭取過居英權喎，直至佢入左基本法起草委員，係成班叔父面前做小妹妹

怕就唔會咁多人仆出來殺死香港啦

x3